有無單親家庭既巴打同屋企人關係唔好？

依排成日都同呀媽講野語氣唔係咁好
佢份人本身比較直同硬頸，好多野都唔聽人講同要堅持已見，有時同佢講野都無咩耐性講
有無巴打對屋企人都係咁無耐性，不如入黎講下

好似無人係咁既